其實曼咁廢摩連奴肯帶算係咁

想去五星酒店食自助餐